天氣開始涼涼地,就完全唔想落床

再凍d工都唔想返

已經辭咗職，準備冬眠

你個名

我公司已經凍到執咗